一人一個方法唔使交謝師宴錢而又唔會影響同學老師關係

扮窮，話自己拿綜緩

留級

遲啲約你飲茶補返

屋企人入醫院

過幾年唔記得架啦

喺同學面前食二手飯

即係溝左隔離C班強哥條女

退學

深潛

其實真係唔交都無人會理

嫌佢搞得太cheap唔去

你覺得交左就唔會影響到就太天真
一定唔可以俾

講真丫 我會覺得畢業後。 重識你老鼠咩扮有經濟困難 比唔起人地唔通咬你。